有冇狗仔女手足分享下同屋企人關係如何

我先
老豆做狗 冇撚講過野咁滯 扮冇嘢然後攞晒d福利/生活費然後分畀朋友/捐左出去
跟著同細妹關係好左好多 原本10年都唔講一句野

想識你細妹

你條毒撚

一早割哂藍絲，好撚爽

由呀婆個代教落 好仔唔當差
屋企人同親戚都無人做狗做曱甴

借個位黎：

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

有無口罩拎

冇講過野 所以唔知
如果有我第一時間畀冇口罩嘅friend

直接攞屋企嗰盒去派 反正你個黑警老豆實有機會攞到盒返嚟

有行動你地係咪可以一齊出門口..

屌你口吻好似黑警

喂呀 唔好咁侮辱我..
真手足